屠宰危險畜生，你我有責

屌乜撚嘢?屌藍屍老母有撚用?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問連登族長1(會員#258566)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以後咪再亂屌老母
任何分化言論視作奶共一毛狗/賤賊論

唔好再扮啦，風頭火勢呀知唔知?
呢個時勢做假膠係最蠢

推poly post